[mon post 狗入］無啦無啦 你地就嚟連份工都無啦

你地應該知依加啲大陸哩入侵警隊架啦，

啲大陸哩食過夜粥，人工需求又低過你地，

仲會請你地班毅進畢業生咩，

無啦無啦，你地打生打死，

啲大陸哩一下子攞曬你地啲功勞，

Condom仔果然係condom仔

據我所知，林鄭好似想重組警隊

到時你仲有冇得do？

睇下你自己學歷先啦

仲想做警察？

咁咪打走班大陸撚囉

721

一個紥馬姿勢, 同持掍動作就知道武警戒備狀態專業過香港黑警
可以全面換替

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

根本就係

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

請睇

香港警察咁渣

比啲暴徒衝兩下就散

中國武警就唔同呢

個個曉武功做事狼死

到時武警全面來港你地仲有得do?

為咗份糧先做到與民為敵
結果一旦中央全面接管香港
大把人工比你更低
能力比你更好
更聽話嘅大陸同胞落嚟取代你哋
到時就變condom仔比777用完即棄
Mola mola

點解pc仔值2萬四，可唔可以降薪?(有圖)

你睇下自己點同大灣區武警比較啦

啱呀

我係警察我一定杯鳩班大陸撚